{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055456",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 순천만여행펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせに基づいて、予約した人数が変更される場合には、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生し、最大人数を超えると入室できない場合があります。 ペットがいる場合は入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。 予約及び利用は宿泊施設の規定によって決まり、予約時間と退室時間をしっかり守らなければなりません。 客室及び周辺施設を利用する際は、毀損や紛失に注意しなければならず、損害が発生した場合は宿泊客が責任を負わなければなりません。 客室内での直火方式での調理や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。 また、客室内では喫煙が禁止されており、娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 重複予約が発生すると全額払い戻しができ、料金が間違って反映されると自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 入室利用案内によると、特定の客室はメゾネットタイプで設計されており、IPTVとWiFiを使用することができます。 また、コンビニエンスストアがあって便利に利用でき、駐車場も可能です。 海と海水浴場が近くにあり、様々なペンション活動が提供されます。 ボードゲームを無料でレンタルし、葦原散策路もあり、近くには順天湾自然生態公園、ワオン海辺、花浦海辺、仙岩寺、松広寺などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約の人数変更について何をすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数が変更される場合には、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を超えると追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "はい、基準人数を超えると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットがいる場合は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約時間と退室時間はどのように決まりますか？",
            "answer": "予約及び利用は宿泊施設の規定によって決まり、予約時間と退室時間をしっかり守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際は、毀損や紛失に注意しなければならず、損害が発生した場合は宿泊客が責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式での調理や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "近くには順天湾自然生態公園、ワオン海辺、花浦海辺、仙岩寺、松広寺などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 413
    }
}